發覺啲人上落幾%鬼殺咁嘈真係好on9

睇完隔離post啲人話咩暴升暴跌，又咩股災龍市，一睇就嚇一跳，然後就得啖笑，原來升得0.5%，屌

發覺年輕人真係要揸吓返一兩股tqqq練膽，我一日跌20%都面不改容啦，正股驚閪咩

點睇9月頭全倉tsla面不改容

我530全倉tsla 汗都未流過一滴

樓主全倉2股TQQQ?

講真 唔係全倉末日call唔好話自己有膽

有冇溝過

見到買tsm升1%就打晒飛機

真, 好快5%,10%咁行

到時再睇反應

依幾日買緊個隻日日10%

我500 tsla 嚇到瀨屎
溝左變44x

等睇拜登上台，跌到330

玩開俄羅斯練膽大法

勇士

30蚊wkhs權 流左幾滴汗